想買電剪求推薦

想要600蚊樓下嘅。